阿記重奪社區盾後阿迷屌猁老母，阿記比利入左三粒阿迷屌猁老母

阿記重奪社區盾後阿迷屌猁老母
阿記比利入左三粒阿迷屌猁老母
阿迷狠狠逼退 猁的防備
猁迷關上門來默數我的淚

明知道屌猁老母屌猁老母屌猁老母
我還屌猁老母屌猁老母屌猁老母
屌猁個老母 屌猁老母
屌猁老母的人獨自守著 傷悲

講得好！

我就中立嘅 但今次認同你

中立賓

你個野壞咗

大雞樂你呢個戇鳩仔，去執你老母灰啦戇鳩仔

臭閪垃圾，我屌你老母臭閪垃圾，我屌你老母臭閪垃圾，我屌你老母

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

樓主好開街站啦喎

跟進緊貓貓狗狗進食罐頭後疑似食物中毒事件

跟進咗幾耐

咩歌

李誕傑-心放開

幾介月

第9999次癡心絕對